「Pc」 For honor!

Steam 入手380

fancyhong
打緊

玩咗beta 有啲掙扎

會唔會係咁斷線先